我唔應該射波 但我真係唔舒服;(((

對唔住啊經理

搵佐仔咪舒服晒囉

比我拮下就好返

肩 保重

射你老尾

以為講緊佐仔

射呀射 射他吧

好耐無見

成日想插我

弘寶 肩肩唔得啦

變態佬

攬住我

好 好痛

咁惡

咩嚟

我都想射你

炒咗我

射落老板塊臉

以為肩哥講射精

互插都可以

肩妹